
\documentclass[a4paper,8pt]{article}

\usepackage{parskip} 
\usepackage{hologo}
\usepackage{fontspec}

%other packages for formatting
\RequirePackage{color}
\RequirePackage{graphicx}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[scale=0.9, top=.4in, bottom=.4in]{geometry}

%tabularx environment
\usepackage{tabularx}

%for lists within experience section
\usepackage{enumitem}

% centered version of 'X' col. type
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X} 

%to prevent spillover of tabular into next pages
\usepackage{supertabular}
\usepackage{tabularx}
\newlength{\fullcollw}
\setlength{\fullcollw}{0.42\textwidth}

%custom \section
\usepackage{titlesec}				
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}


\titleformat{\section}{\Large\scshape\raggedright}{}{0em}{}[\titlerule]
\titlespacing{\section}{1pt}{5pt}{1pt}

%for publications
\usepackage[style=authoryear,sorting=ynt, maxbibnames=2]{biblatex}

%Setup hyperref package, and colours for links
\usepackage[unicode, draft=false]{hyperref}
\color[HTML]{110223}%{1C033C}
\addbibresource{citations.bib}
\setlength\bibitemsep{1em}

%for social icons
\usepackage{fontawesome5}
% \usepackage{times}

% For underline
\usepackage[normalem]{ulem}

\setmainfont{Arial}  % Set it to whatever you like

\begin{document}
\pagestyle{empty}

\begin{tabularx}{\linewidth}{@{} C @{}}
\color[HTML]{1C033C} \Huge{Rafael Almeida} \\[6pt]
\\
\textcolor[HTML]{371e77}{{{{\faEnvelope} almeidarp.dev@gmail.com}} $|$}
\textcolor[HTML]{371e77}{{{\faMobile} (67) 9 9607-4571}}

\textcolor[HTML]{371e77}{\underline{{\raisebox{-0.05\height}{\faGithub} github.com/orafael-dev}} $|$}
\textcolor[HTML]{371e77}{\underline{{\raisebox{-0.05\height}{\faLinkedin} linkedin.com/in/orafael-almeida}}}
\end{tabularx}

\section{Sobre mim}
\color[HTML]{1C033C}\textbf{}Desenvolvedor Fullstack graduando em Engenharia de Software, com mais de 1 ano de experiência em projetos desafiadores e diversificados. Sou reconhecido pela capacidade de aprender rapidamente, dominar conceitos técnicos com profundidade e aplicar soluções eficientes buscando sempre ir além da simples reprodução de código. Tenho como prioridade entregar resultados de alta performance e contribuir para o sucesso das equipes em que atuo.  Sou reconhecido por manter um ambiente de trabalho colaborativo, positivo e motivador, estou sempre em busca de novos desafios para crescer e superar expectativas.

\section{Habilidades}
\color[HTML]{1C033C}\textbf{Linguagens:} JavaScript, TypeScript, Golang, SQL\\
\color[HTML]{1C033C}\textbf{Front-end \& Tools:} ReactJS, NextJS, HTML, CSS, SASS, TailwindCSS, Styled Components, Bootstrap, Material UI, Redux, Zustand, React Hook Form, TanStack Query, Framer Motion, GSAP. \\
\color[HTML]{1C033C}\textbf{Back-end \& Tools:} Node.js, NestJS, Express, API Rest, GraphQl, Axios, Docker, Docker Compose, TypeORM, Prisma, Mongoose, JWT, Bcrypt, Multer, FileSystem, Postman, Insomnia, Swagger, Jest, Postgres, MySQL, MongoDB.  \\
\color[HTML]{1C033C}\textbf{Outros:} Git, Git Flow, Figma, Scrum, Kanban, npm/yarn/nvm, Jira, Slack, GitHub Projects, DevTools.

\section{Experiência}
\begin{tabularx}{\linewidth}{ @{}l r@{} }
\color[HTML]{1C033C} \textbf{{Infinity Tec, Remoto}} \hfill \color[HTML]{371e77} Jul 2024 - Presente \\
\color[HTML]{371e77}\textbf{\textit{Desenvolvedor Fullstack / QA Tester}} \\[5pt]
\begin{minipage}[t]{\linewidth}
\begin{itemize}[nosep,after=\strut, leftmargin=2em, itemsep=2pt]
\item Desenvolvimento de scripts para automação de tarefas, testes end-to-end em aplicações web, mapeamento de bugs na aplicação e testes de rotas utilizando API Clients como Postman e Insomnia tendo como referência documentação da aplicação via Swagger.
\item Responsável pelo desenvolvimento de script que utiliza algoritmos para comparar arquivos em diferentes bancos de dados no ecossistema da empresa e atualiza as imagens conforme a instrução recebida além de gerar logs dos arquivos atualizados ou não localizados.
\item Utilização de Conventional Commits aliados ao Git Flow e Kanban para garantir um fluxo de trabalho em equipe organizado e eficiente.
\item Node.js, Postgres SQL, DBeaver/PG admin, Postman, Swagger, DevTools, Jira e Kanban.
\end{itemize}
\end{minipage}
\end{tabularx}

\begin{tabularx}{\linewidth}{ @{}l r@{} }
\color[HTML]{1C033C} \textbf{{NonnoApp, Híbrido}} \hfill \color[HTML]{371e77} Jun 2023 - Dez 2023 \\
\color[HTML]{371e77}\textbf{\textit{Customer Success Specialist}} \\[5pt]
\begin{minipage}[t]{\linewidth}
\begin{itemize}[nosep,after=\strut, leftmargin=2em, itemsep=2pt]
\item Como profissional especialista em sucesso do cliente, fui responsável por garantir a satisfação e sucesso contínuo dos clientes, oferecendo sempre um suporte proativo, descontraído e humanizado com foco em atender as necessidades dos clientes e maximizar o valor percebido nos produtos comercializados pela empresa.
\item Implementei um novo sistema de monitoramento de satisfação de todos os clientes cadastrados em nosso CRM que acompanha o aumento de satisfação do cliente resultando em uma elevação do NPS de 60 para 85, aproximadamente.
\item Responsável por diminuir a taxa de cancelamento (churn) de clientes, resolvendo conflitos e contornando objeções e, por consequência, impactando diretamente no LTV gerado pelos clientes que foram convertidos.
\item CRM, RD Station, Exact Spotter, Slack, ClickUp, Trello e Excel.
\end{itemize}
\end{minipage}
\end{tabularx}

\section{Educação}
\begin{tabularx}{\linewidth}{ @{}l r@{} }
\color[HTML]{1C033C} \textbf{Engenharia de Software} & \hfill \color[HTML]{371e77} Jun 2024 - Dez 2027 \\
\color[HTML]{371e77} Universidade Estácio de Sá & \hfill \color[HTML]{4B28A4} \textit{\textbf{CR: 9.6/10}} \\
\multicolumn{2}{@{}X@{}}{}
\end{tabularx}

\section{Cursos e Certificados}
\begin{tabularx}{\linewidth}{ @{}l r@{} }
\begin{minipage}[t]{\linewidth}
\begin{itemize}[nosep,after=\strut, leftmargin=2em, itemsep=2pt]
\item \textbf{Full-Stack Javascript - OneBitCode:} Html, CSS, Javascript, TypeScript, React, Next.js, Node.js.
\item \textbf{Front-end Javascript - Origamid:} Noções de UX/UI, React com ênfase em Next.js.
\item \textbf{Desenvolvimento de API com Node.js - Udemy:} API Rest, Typescript, Node.js, SQLite TypeORM, JWT, Refresh Token, Multer e Swagger.
\item \textbf{NestJS Fundamentos - Hcode Treinamentos:} Nestjs, Typescript, API Rest, Prisma, TypeORM, JWT, Nodemailer, CORS e Swagger.
\item \textbf{NestJS do zero - Udemy:} Nestjs, API Rest, Postgres, MongoDB, Prisma, TypeORM, Mongoose.
\end{itemize}
\end{minipage}
\end{tabularx}

\section{Idiomas}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}X r@{}}
\textbf{Inglês:} Intermediário Avançado - B2 & \textbf{Espanhol:} Intermediário Avançado - B2
\end{tabularx}

\end{document}